[Soundbar入坑] $3000 筆直 YAS209 vs Samsung Q60r

爬左幾日文，想買隻入門soundbar 跟subwoofer ge 玩下
平時都係打機睇戲聽歌多，對音響其實冇乜要求，靚過電視聲+有D base 就Ok
原本想入Denon 216，但見好多巴打話冇subwoofer 不如唔好買，所以想加多D 買一款跟埋subwoofer ge 諗住今日放工就去AV 生活試試佢

咁多位巴打有冇建議YAS 209 / Q60r 邊隻好d

Pish

YAS-109已夠
Subwoofer 自己配靚野好過佢送

216 有冇得自己配sub仔

冇

都好難搵到Q60R買

好似有

我都搵緊 邊度有？

有sub out
應該求其一隻active sub都得